點解政府D APP可以咁撚廢???

發覺垃圾政府D APP真係好鬼廢
APP UI 永遠舊同柒到仆街~好似仲用緊十幾年前既產物~
仲要瘋狂彈APP
咁撚多錢 整個APP都可以咁無誠意
有無人同意!!!

掛住填海⋯⋯

仲有個特點 永遠D字都大大隻 唔知做乜鳩仲知勁柒

諗住DL個一站通APP 方便自己交錢 屌你老未 登入唔到直接彈!!果然勁

仲有佢d網頁 排版勁屈凸

比班廢老睇

最鐘意話 字要大隻啲